英格蘭十個球員九個滾

「Lord賓」喺自傳《Both Sides》入面提到，好多足球員，特別係喺英格蘭，都有召妓習慣，更喜歡分享「賽後報告」。賓特拿稱：「呢個現象喺職業球員之間好普遍，只係唔係咁多人『斷正』。相信我，呢個行業裡面，每個人都聽過其他人嘅經歷，特別喺英格蘭，向一大班聽眾分享『戰績』係一個古老傳統。

搵性工作者比起隨意喺出面識女仔係冇咁大風險。當成名之後，好多球員都唔敢同普通女仔發生關係。我知道好多關於召妓嘅故事，亦都聽到好多因為上社交媒體識女仔而被勒索嘅故事。

我想講嘅係有啲拜金女會喺夜店痴埋嚟，然後趁你瞓著之後影你裸照，再要求你俾錢佢封口。雖然都唔係一定，但妓女起碼有職業道德。我自己就親眼見過有球員喺比賽前一晚集宿時召妓。

我有一次遇到一個女仔，佢返嚟同我講佢有咗BB，叫我俾錢佢『處理』，原來我最終係俾咗錢佢去做隆胸手術。」

不僅如此，「Lord賓」仲大爆曾經有一位隊友喺泳池滑梯同人發生關係：「我哋要喺酒店留宿一晚，我同佢去咗酒店間酒吧識女仔，我哋兩對男女突然決定要去室內泳池裸泳，仲發現嗰度有條滑梯，喺嗰度用各種姿勢做愛。之後返到球隊練波，我發現嗰位隊友膝頭損晒，原來佢喺泳池玩『狗仔式』玩到磨損晒皮膚。」

我有一次遇到一個女仔，佢返嚟同我講佢有咗BB，叫我俾錢佢『處理』，原來我最終係俾咗錢佢去做隆胸手術。

nxxx被絲打戲弄

淨番一個係gay

一個就基既 一個就死唸左喇

男人唔叫雞就係陷家剷

邊有男人唔叫雞